野良神可唔可以快啲出

好想睇到夜斗同日和一齊
但直覺話比我聽佢地會sad end

諗唔到可以點good end

等太耐已經唔記得劇情

好想睇野良從良 再溝雪音

仲有毘沙門同兆麻

動畫組係骨頭社
in Bones we trust

個作者大病好返未

雪音已經中咗毒
雖然洗白緊嘅野良都幾可愛
但基於隻緋雞之前有係到搞搞陣嘅前科所以都係睇定啲先

隻父親大人去日和到做乜撚

日和同夜斗可以一齊就好 直覺話比我聽係sad ending
希望作者個大病可以好返啦

唔記得係咪轉咗季刊？

停撚左兩年，屌你老母出得一集又停左...唉

有80未

好耐 唔講都唔覺5-6年前

歷音

第三季幾時有

人神戀只有悲劇

其實出到幾多集
睇到雪音俾野良表白就冇得睇

個陣出動畫好有心機追曬
但而家寧願佢快d出埋佢
廢事變左有生之年

好慢咁一兩話一兩話出
唔想變有生之年啊

一個月先得廿幾頁
以往係一個月4x頁架嘛

有冇人仲有追

有啊

Facebook page咁岩更新漫畫

終於有人更新